hi 淡友（140）

祝大家繼續大賺

升返啦

其實係引熊

加熊？

等3點暴力上桿

我370先入

而家q牛入得過嗎？

牛市

冇喇冇喇

好友咁有信心？

港女愛 插!

牛軍上望295食糊！
再連升4日 食多次浪

有耐性係好事 唔到好位都唔入

熊市反彈 睇250天線食糊

岩岩0.50排唔入就算

大師一股不留 逄高加沽
上望295食糊 熊一底部應在2萬1

呂布轉身, 走啊牛軍

屌

岩岩已經中左招，無左成朝profit

可唔可以爽手俾一棍落之後就升上去 好眼瞓唔想睇啦今日

幸好聽左你講, 即刻收手
根本睇唔到想上定落

今日牛唔過喎

大師上CCTVB講野真係好撚真
各位得閒上去睇下

午間教路左啦 從來都最肉緊我地

佢係85台教緊人玩股喎

本將乃沈門二等來回砍殺牛熊士兵沈晴是也

285見好無？

1 2 ！
1 2 ！
1 2 ！
1 2 ！

最好 方便牛又得 熊又得 中心位

琴晚沈大師講投資

好！

我都係咁話順手285既話700就370可以搏

嘩, 突然直落

我隻294 熊走左了

QQ跌多啲

QQ幾時牛得

而家空倉 玩得幾好 呢幾日

穿370

養老金補貼受災股民，真正長幼共融 厲害了我的國

彈唔起真係唔好牛住 穿DL再入多少熊

369

轟牙~

1212隻腳阿,幾時輪到你隻閪手阿

因為北京美國大使館出面爆炸所以要drop 下?

應該會跌多兩白點

又大棍落

呢個咁壞既消息 起碼跌多幾百

百

太晏了 熊點都無可能過夜 我信美女牛三 唔想朝早坐

好在走撚左Q 牛

升返啦唔該...

熊過夜就不了

要相信大師 扑暈自己先 285叫醒我反手

我意思話穿dl先入就太晏了 點知就黎穿 仲有個幾鐘玩

財經會唔會就咁話29000受阻 就算

我要攞光環

到價PM

牛軍cut loss走
唔玩啦 退錢得唔得

師父五行好似話聽日又反彈

但我覺3點再插，我收市都應該走

北京大使館

QQ回得好急

屌那星 睇分鐘圖睇到死x
買唔切 一野跌幾格

爆了

信大師起碼280先醒啦

炸大使館都做得出

molamola

可恥

要罰下小中國

亮劍！

損失慘重

信大師既話 就係穿佢比個個range 不論係295定285

師父好神 \|/

爆炸CLS

真 支爆!

彭巴係咪真係去左賭場

炸都爆得 侵侵咁撚多口 今晚實加把咀

完美低買高賣 呀婆都識玩

佢琴晚有影籌碼

牛牛最佳入貨時機 壞消息當好消息炒呀！！

一球

呂布返來啦！

呂布你已經完全掌握神秘力量

低收既話put平保有冇得諗

大師連爆炸都算到 你地仲唔快快跪低?

八國聯軍

我都覺，天呀，到點樣先可以輸錢

晴巴加倉未

今日輸好多，心理好唔平衡

呂布點睇期結?

量巴太快跌啦我走唔切食哂屎

牛3

牛六

點解美期嗰邊反而升緊, 睇唔透

OK明白感謝
簡單明瞭

準備出兵中蟈

期結係聽日定星期一

你呀！屌你老母我叫你跌你跌啦，我幾時講過要引牛呀? 沽貨啦！笨實！ 屌你老母你要跌你就發定個訊號話人聽先得嫁！死叉啦！ 一嘢插到底做1212！1212free fall呀！幾時郁到隻QQ呀？ 沽啦係到沽！好！沽下匯豐啦！屌你老尾！揸住隻小米做乜Q嘢啫？！隊深啲！沽啦！隻手㩒掣啦！個隻平保識唔識跌嫁！屌你老母！小兒麻痺嫁你？！ 抬起隻手！沽隻建行落嚟！碌柒啦你咁！嗌你沽落嚟都未沽到！講四五句都未郁！轉倉啦！又出養老金嫁啦！屌你咁樣沽貨唔行點得嫁姐？！ 沽爆佢！碌柒呀你！ＥＤ節奏感咁樣死得啦！

今晚開戰,拉高出貨

依到好多老散，跌又唔敢買貨，升又唔敢沽貨

原來呂布食咗糊，又燈

歐洲佬起身姐 美女係真係牛三緊啊

開戰 = 軍需股升

有神秘力量

大家恐懼未呀
恐懼我就貪心下

已經唔知你邊句真

qq咩事

邊撚度夠你玩呀

係咪可以理解 阿爺炒夠要收割

我未加 仲等緊

係咪係時候叫醒晴巴啦 就穿370

等DL 反彈 ?
定加熊

有潛質

等緊色奴

0.047

放唔切又坐

晴爸
370
博佢反彈？

唔理住 開緊工唔得閒睇市 轉頭再諗

0.067無走到？

學棍波咁

咁應該點玩 布神

布神囉

大芋

仆街Q 跌到離罩

跌得差唔多

平熊算，等位再入

無

我緊360行使

真定假架

跟!

呢種又係點咩燈法

本身想離場 你講到咁唯有繼續啦

冇事喇冇事喇，繼續牛三

入番d
牛Q先

升啊

我都諗緊

北京美國註華大使館發生爆炸

仆街啦 我係咪要走

布兄家下撚狗咁撚

羊巴你晚左一步

今晚歐央行議息

ME

0.051 入多300000 先
再落再溝

0.047入左q牛爸打
又賺

g持

牛定熊，gun

62852?

66729

唉

冇記錯好似係

gun 0.052

Q 牛
369.8 我會再溝
369.6 就走人

訓醒已經0.044
入遲左執得10格

好身手

大市成交 598億

成交未夠 仲未夠出手

布神回歸了
今朝29050叫人要沽
岩岩2862x叫人牛

點解牛熊call唔識更新既

今朝入嗰陣已經0.02x
但我無坐落尾 食三轉都係20格

加你引伸波幅/ 溢價
有權5分鐘先更新一次

call 一 call先 博佢今日只係回調

0.01 ,另外一隻295尋日收市買 咁大個仔未見過咁多格

一入牛又無3格
屌咩

fat fat

收市入call美市可能又牛3

有諗過，無膽做
跌到唔識停

有布神 無窮人
有晴巴 無輸家
吹捧~

不過都係食左先

唔好買牛呀，穿撚咗28666

有隻12點前停到而家

完全係賭博心態去落注

收市入牛 橫掂美帝牛3 上證聽日又要保2809

要相信布神

價街量太低 ? 要打電話屌佢先報

美股升幅收窄

起碼唔插

68870 我唔係買呢隻 但mark見到 自己個隻都停左20分鐘先行 2隻街貨都99以上

上證保2809...?

2800

睇位再熊好過

布神話入Q牛喎

等緊, 忍手忍得好辛苦, 今朝冇入

哇哇哇 晴巴又贏一仗

287

牛軍有無信心過夜？

上返290先

劍指3幻2

Q牛又入唔到

Q牛入得過？

已經吸哂貨賺緊了

屌
隻Q牛原來部份成交 得幾手 十幾手都無撚用

我都入番幾手Q牛玩下, 好耐無掂qq

0.05x又入唔到

屌原本0.073心思思想入隻Q牛
望住佢上到0.085都未入

引牛再殺

2轉都差1格都入唔到

今日咁弱，實有機會買返

我都入唔至q牛

Q牛已食

我係排完佢落一格都買唔到

擺下先 升返兩蚊都爽皮

i think mo la

62413?我排0.07到價左一陣都唔賣比我

Q牛對唔到價

呀婆都識玩

妹妹下

原來打漏左個想字
係我都想入番幾手Q牛玩下, 望緊價仲未入

62929

原來人仔由開市弱到而家

想再入Q PUT

28600好硬

GUN

爆炸 阿爺會唔會大跌

亮劍 升！

好快到

美國貿易代表辦公室（USTR）23日表示，將就價值160億美元（約台幣4906億元）大陸商品課徵關稅的問題，於24至25日召開聽證會

聽日公布 等星期一開市前公布呀?

呀爺呼籲量產炸彈人消滅美帝

依家入q牛？

要入都等370.2入

3點劇本

呢個位入升下又跌下, 無咩肉食

係咩

就三點

370 有50幾萬股等緊比人買

上証會跌停市

希望downturn!!! 之後先部署上落

今晚過夜熊fatfat 了
中國講乜鳩都死

上證上唔番2900

岩岩好期結完開始fall落去殺牛

睇位走了 不過夜

平翻手輸1千到算數

港女又死貓彈

牛定熊過

熊

升返上去

花生

新post d人由好友變晒淡友，好撚驚

小米過

Q牛

無計朝早d牛 唔夠呀婆咁早起

企穩287 期結就可以295

真係過3點彈返上去
好彩放晒

引牛

唔好亂屈 大家做左自由人好耐

而老屈,不嬲淡淡

點計出黎

升呀 轉燈

呢度d大淡友大好友都大慨認到

但自由人兩邊走都唔少

利申： 我晚晚都睇住連指黎過夜架

就憑今日高位

開乜都中.jpg

食埋隻q牛
今日收工
仲追緊條數

信你巴打

自由人最多啦 邊個唔係熊軍就係日頭 牛軍就係夜晚

屌 8仔個app down左

唔信港女仲有得升

麥仔

所以最多可以用黎儲下錢, 炒股就比佢玩死

以為得我有事,原來真係DOWN左

560，唔好再吹大d

有買貴冇買錯！

入十手坐N年就變千萬富翁

一陣麥仔又帶頭掟貨比大家接 有錢齊齊賺

熊過唔過夜

唔好再扮有力 要反彈都唔係一日既事 向下插啦

收到

ching sick ball!

唔好信我 我都會錯

all in

走鬼

頂你上一句

今日已埋單計數 :
熊仔+26格, 牛仔+1格

花生倉過夜

竟然大陸有D股票 叫 FACEBOOK 概念A股

依家溝左 平均 0.049 500000 都係今日profit 黎唔怕

屌米18.24 心都涼
快D穿15

搞手只求打個和 比d 大家賺

聽日跌返落282行range？

依家其實都係行返RANGE

下面淨係食282 再苦就277 上面292-297一大堆

各巴打算牛過定 熊過?

牛
熊

邊有咁快

哇，賺到fatfT

爆升！

所以花生倉先
聽日升就熊, 跌就牛

走哂
有炸大使館
點玩

坐緊廿幾格冇得唔過
成40萬股

過夜真係太高風險
博唔過

但如果聽日40格呢?

聽日再戰喇 清

唔知點好

小注10萬股
溝左？

坐緊焗過夜

呢個星期每日都有20%增長 但始終唔敢拎證券戶口以外既錢玩 想買車

set 錯自動入價, 今朝賺左全部倒蝕

23萬股 坐緊廿幾格
仲有20萬股 坐緊幾格

仆街 連輸三日
係咪唔應該再玩

禾刀想買 每日儲一萬 希望快啲買到

你慘啲
我唔知幾時set左止賺5格
食少左20格

牛都分兩股？

沽落去易定推上去易,
熊佢老味

每日儲一萬

好想有一次可以做到咁，玩左成個月得個吉，不過無倒輸都算係咁

有賭未為輸

諗住溝一溝 入返小小止蝕輸少少

無消息即係好消息

你果啲係上樓啦一日一萬 我一日有3千已經還得神落 一個月已經6皮 連埋人工 兩三個月夠數 想買jimny

認真買jimny ？

震撚哂d熊/放哂收錢

今晚有望5:5

都一半半

啲堆蟹來邊有咁易震走

【疑恐怖襲擊】美駐華大使館外爆炸 26歲男點燃爆竹裝置被捕

由細到大都好鐘意呢類車 無錢係得呢啲揀 我都想玩landrover 買完當完夢 無錢追車

負債黎唔買住啦

有大志啲，rover得唔得

我都有諗過 但係好難
反而跟勢炒 再一個月計數會開心啲

我都諗緊換唔換sport se
但自己鐘意 wrx sti
煎car

晴哥好波

QQ有無望返380 想高J Q牛

有

唔洗多謝我 係你本事姐

就倒升

麦格理：腾讯建议可待低买入 目标价560元

有無Q牛 no. 想跟

得返15分鐘唔敢高J

掃把佬買唔難，養先貴，香港咁撚貴油

早走左0.065走晒
估唔到咁好力

唔好啦 依家入同高追無分別

油對我反而唔係問題 有油卡 公司仲有油錢支助 買唔起係問題

66729
宜家入會變左高追

35 格啦

再諗唔等人 追左已經5格

放棄左追q牛 吉倉算

頭先咁靚出叉又唔買宜家先跟

聽日一定升返

白兄實有入啦

30 格

42囉，好少咋

確定打仗了?
最後10分鐘轉熊?

有機會收288

係咪得一通有雙價沽?
咁簡單既功能 8仔都做唔到
仲話收人幾廿萬美金投資
俾個IVE仔都識寫啦

0.052入
0.065走左

信念

聽日跌呀
比位我入

過埋夜佢 有信念

例排講返句引牛

好想入q牛過夜

尾市抽升 唔洗DL收市
今日調整完 聽日再闖高位

真係敢追就有賺 80果陣諗一諗就85 好彩照追

圓底
要上返3幻點了

而家入就真係高J

我0.058個陣想入 但聽左位巴打等qq 370先入 依家0.096 dum春了

全職炒

玩左3轉

又係QQ 炒番去
374 !!!!! GOGOGOGOGOGOGGOGOGO

輸到就嚟要做雞了

50格都黎緊

收番上去，聽日高開再殺熊 呀婆都識玩

沖埋上去0.1

信念
入q牛過夜
聽日跌就溝貨

布神過唔過夜

發生咩事 62305 set咗0.051放 點知Set錯淨係放到1手

熊過

買十手q牛過

唔緊要 當初我都係 兩萬起家
有賺就得

繼續開工先

g 持

邊做邊睇
結果做左成日都未交到份野比阿頭

應該要牛過

信念
Q牛過夜
聽日please上返380

心大心細 最後都無入q牛
好事定壞事

今日都托住QQ 但跌過龍
我正股擺係度由佢

學到嘢
晴哥好波

吉過

牛熊過

4點前買唔到 兢價係唔係都唔會買到？
我想取消個訂單去又取消唔到

qq牛

牛過 聽日齊齊洗錢

qq又黎完場玩野

GUN!

x3

邊隻 等我all in

好少事姐 聽日要升既勁假一兩蚊既上落影響不大

閃人啦 賺左六皮仲同你做狗

希望佢升返380

收左市啦 數錢下次

你死裡返生 有得走熊都唔走 聽日打靶唔好問點解

我係有責任心嘅毒撚

你琴日過夜熊唔係食左反手牛啦咩

旦高熊爆佢, 爆插牛爆佢, 阿婆都識玩

牛軍唔好high OK?

想做晴哥隻狗

其實呢度既ching有幾多係全職炒唔返工對沖

我都想學識賺完錢唔high 求心得

即刻call g 冷靜下

冇食 我隻熊本價係0.068
今日最高0.063 差5點都唔同我上埋佢😭

一high聽日又要轉身

係 動物無競價
你等收左市就取消得 8-10分鐘

有冇架步 唔想跌錢

白龍 彭巴 布神
仲有無?

止蝕都唔走？
聽日

熊軍開市10分鐘

開市3個鍾

水叔唔準你咁講 我之前都係跟你學野㗎

今日埋單. 81B ** 28781.14 **

50 MA : 29648
250 MA : 29533

呀婆都知係特價牛 調整完聽日再上

我地牛軍只不過將數錢日數投搬後左一日
仲比多左日我地掃貨 等我地聽日繼續數錢

點解唔走左先
聽日先入?

花生倉今朝賣完牛就無咩睇市
本細日日執少少就夠
跟晴巴搵食

個市都升撚硬 你睇今日完全跌唔落去
做咩今日要走牛

因為朝早走完 晏晝可以入番個double

一日弱過一日

今日下影陰觸喎 低位買貨買返上來
聽日就會出上影陽觸

聽日牛直上292

我鳩估開290收288

290今日食 無咩理由開290

屌你地唔講Facebook股災

聽日熊軍末日

利申296遠熊等收皮

295熊 繼續過 無280唔收手
收我呀笨

冇持貨

講緊會拖累指數

美女關港女閪事
而家港女食支腸

果粒火腿丸咋腸都唔算係

296熊
十卜清

但支那係垃圾

今日實升返哂

Qq 374.8
好生性

人地日日低開走高，香港高開低走

都有一段時間冇出過

20%太over

聽日期結實升

唔關？如果唔係美女尋晚升會到29000？

道期道指唔跌就得啦 關港女鳩事
轉頭大量買盤推返fb上200蚊

星期一先結

睇返之前出完係會升

要升咁要低開妹返上黎

又變返追30k

你牛過既話 聽日就數錢

愈升愈有

我好D追3k

蟹緊3格牛 聽日輸錢

升！
今日俾位大家追貨！

蟹3格但係聽日賺30格喎

一樣，聽日可能變追5k

無壞消息點跌

比d信心聽日贏5k

700牛個到好似坑左班兄弟sor
下次少講野影響你地

聽日數輸幾錢

聽日同我插

SING

加油，我都要追，但冇乜本

花生倉

臨收市前 allin左牛，聽日點部處好

聽日唔好比日震走 期結會上293

人

計下想贏幾多錢

爆升

部署咗文華東方

坑左D咩

睇370先入Q牛，好似有人跟左但我之後自己入左

嘩 你條仆街

講唔撚切又做野又睇市 我15格都食左糊
個時入都高J

今日執到廿幾格 , 可以不用吃樹皮

今日終於可以做少幾個客

有機會平過我今日既買入價 先再玩

過左喇,

今日已經係最後上車機會

哥哥

花生倉表示今晚可以訓過靚覺

聽日繼續牛熊共舞

可以先跌後升,
所以唔好過夜喇

大家想要牛圖定熊圖?

Both la

先跌後升咪溝貨 愈溝愈多 升到尾收錢

好采唔駛比佣金 , 我覺得益銀行好蝕, 明明賺蝕緊
佢都要CAP幾個%

下個禮拜期結
近3個月期結日都暴升

牛緊既你 驚條毛咩

你實在太輕視過夜個危險性

聽下大使館單野會唔會有手尾跟先算喇

以後唔玩，bye bye

牛熊太難玩
想轉玩輪
想問一萬本金易唔易一個月賺一倍？

LV你同正恩點

睇你玩咩輪，引伸唔高升得多就爆炸性咁賺

到目前為止豬左四成身家
我諗緊係咪應該收皮 斬手指 唉
上個月尾一路豬到今日咁濟

如果易, 呢度就唔會有咁多人要追數啦

玩牛熊?

係

玩正股

我豬左7成 計埋正股既話

我唔知佢點
不過我呢幾日都成日輸，我唔想每一個月都輸晒成份糧，所以我覺得呢啲嘢都係唔啱我玩

我唔甘心放棄
唔係要返成年工先搵得返
但另一方面我又好驚我會一直輸落去 我已經輸到冇晒信心

停下手先囉

巴打, 我戒左一個月牛熊訓都訓得好左
轉去正股啦

我既目標由贏大獲轉左贏少少，就快每日唔輸就夠 慢慢追實追到既

我見依度既巴打好似都係玩牛熊輸多
我都係

我未認真了解輪點玩
不過好似冇動物咁易一鋪清袋

正恩兄輸黎輸去都係一成身家姐

呢個真, 雖然係痛, 不過唔係大傷

5仔，388我就覺玩輪好d，引伸波幅低如果升得多就贏好多

Thanks brother
真係要休息
再咁落去個細路啲學費都交唔到

正恩應該都痛

有乜推介

傾下計囉係到，唔一定玩

唔得，除非你一個月千幾點上落

收到 唔該巴打

近排美股鳩買都升, 不過今晚納指應該跌
你想ETF定咩?
TWTR 41-44 無限LOOP
FB 已經由217跌到17X, 岩岩心急 180 入左
仲有好多

自從上個月兩日輸左十皮
我就變到唔識玩咁
坐幾格就頂唔順要走

休息下先囉
唔好玩咁大，當小賭怡情無咁傷

唉我明, 雖然個數冇你咁大

變到有陰影咁 唉

我已經唔望追返個本
每日執幾百-千幾兩千已經好開心

咁今個月係咪玩輪著數好多？
成日爆升爆跌
又千幾點上落
動物想平手走都趕唔切

一定會，呢度大家傾下互寸下都幾過癮

等range頂/底入又等得好辛苦, 中間少少位入又會坐

Thanks , 不過我都無玩美股

收手先啦巴打 轉正股

但當你忍到手先入你就會賺多好多

有時真係玩到失左理智咁

我覺得如果要戒, 應該唔好上呢到...
睇住啲好勁嘅ching日日賺 望返自己會好心up, 點解自己咁廢

道理明啊
我今朝入唔切熊已經忍手忍到好似毒癮咁

我同你一樣我諗輸本好多都咁諗，所以你要玩翻個勢先小注入市有翻信心先慢慢大注，贏就走我地無本錢食哂個浪有得執就執左先，有profit既話你當輸哂咁玩到目標價就走

金兄
我都知你輸得好甘
唔好諗住追數啦
Anyway , 我走先

希望你贏

睇住人地幾皮幾皮咁賺
自己就係到執煙頭
完全唔敢大注

錯位入的話，時間值一樣hi得好甘。
利申: 新手

一路好走

本身輸淨3500
之後經過3個禮拜小心玩
上到21000
呢幾日落返8000

小注小注, 一心雄就大注之後倒輸
老散啊老散

同賭錢一樣

狗撚市 真係唔好過夜
無信心我係唔會過夜的

早幾個月裂口千點輸曬
依家限自己10手同唔過夜
怕咗侵侵

似倒錢多啲

留意下5仔業績前後，我只可以講咁多

重整心理質素好重要呀
切忌赢到心雄

賜酒

輸到心紅

yesyesyesyesyesyes....唉

輸到心灰無心情玩
會好易做錯很多決定

咁輸呢

日日贏住倒輸
無機會點心雄

輸係因為之前鸁

不要和動物產生感情

點改善心態
成日想以小搏大
但明明自己冇料

賭錢嘅嘢更有人贏
但我肯定長玩冇人會贏
咁所以我都決定唔會長玩

more

成日買貨 坐幾格就走人 走完一係唔敢再買
一係再買又變左高追

仆街八仔累到我

想問下有無app 可以睇到世界各地指數同指數期貨？thank you

最大問題聽日又是星期五
買左貨坐左又要過兩日夜

試下華盛通 免半年平台費

追本既巴打唔好葡萄人地贏幾皮幾皮
其實睇翻百分比你地都贏好多，每人贏500，1個月就1皮
慢慢滾大佢啦

共勉之

我每日四千 贏左幾日
兩日輸返晒有突

其實係咪應該唔好加大注碼, 每次都用固定嘅, 咁就唔會一次輸返咁甘

一心雄就出事

同巴打一樣
追到13k 而家嘔突返

我暫時係贏兩次就下次加一手, 輸就減一手 就黎減到一手一次

無止蝕？大注左？

我注碼係一樣
連輸三日

出入錢，落盤快唔快？

我宜幾次畀佢個app搞死左

想搵間又係唔洗佣嘅or低佣超順都得，我呢啲細細注一來一回都蝕佣

anyway thanks 巴打

有啊 就係止左先輸囉
好似今朝入牛 幾秒跌幾格 走都走唔切 咁就輸幾千

知唔知華盛點睇期同ADR?

咁無理由唔止，其實今朝入牛已經錯左

你一格一千？

係呀 所以唔關止唔止事 係本身買錯左方向

咁唔怪得啦

下下買入點都係DL咩，無可能下

咁你試下減注先，咁會控制得好啲，例如一格$500

我只玩恆指牛熊
個股牛熊真係少玩

所以我有安慰自己 係之前贏得唔夠盡

呢個當然 所以我今日買熊坐十格都冇走 唔甘心 好彩升返 不過平手走左 之後繼續跌

睇錯邊

本身決定每日四千
依家試下二千得唔得

8仔幾好用 有咩問題

本身都信290頂
點知今朝個個話上到292 293 咁就中左伏

唔好set 個規範比自己

今日有死過WOR

散户心理呀唔敢贏淨係敢輸
贏緊執少少就走，輸緊坐60格都同你坐

我今早見無力就入左熊了

因為成班280坐上黎梗係搏292頂

我有返工呀睬，不過自己定幾時做嘢咋

梗係寫住交易中我先問係咪壞左啦師兄

笑左

所以其實我好唔想入黎
但又想搵啲人吹下水咁

袋咗錢先入嚟啦

唔好理班唔熟個d，真心嫁我無視佢地d留言

唔怪得無人理我

呢度有人係度陪玩
無咁悶

屌你贏咁多 水賴巴點理到你次次都贏

水瀨巴聽日點睇呀

我話熊架

又跌 熊軍又贏

我知 你好似話熊左幾日

呢到好多假膠好似d財演見升睇升 次次我見牛3就想入熊

毒撚冇人理

今日個牛熊有問題，個app報唔到價又落唔到盤cls,要打去落慢到系

搞到我唔敢玩，次次都蝕幾格因為唔夠快

好混亂
成日想入牛時見到人話熊 相反又有

有一兩日我話吉倉，人蠢唔識反手剩係識單邊

咁信自己囉，量巴俾人話燈佢都廢事講買乜

彭巴最後有冇放到，我38入58走左

過幾日再答你 我個戶口仲等緊approve...

不過介面同牛牛好似 應該差唔多 同埋1萬就送串流

彭巴無走到我見佢入熊，回2格我都入左

我都想轉

但真係搵唔到期指同ADR 價, 用唔落手 無期指點玩

最重要唔好葡萄人，市場巴個次牛過夜我冇跟第二日大家數錢既時候我係到dum code

所以而家一定要set 止蝕 10格就點都走

我入個時晴巴都買左，坐到0.058先放

好啦！
哭訴無用嘅，諗吓今日自己做錯啲乜，記低佢下1次唔好做，你已經贏到輸嘅自己啦！
唔撚婆媽啦，係咁

真係無就牛牛 華盛雙開 我而家8仔都係咁

今日高追左牛 賬面最大蝕7k 好彩反手熊追番平

今日都有啲痴痴地明知自己番工睇唔實個平都追牛 冇乜紀律

再入呢樣野係真 通常輸返轉頭 止賺就算唔好望返轉頭

真，之前係咁出出入入都係一兩千，覺得自己好on9

本身都信290頂+1...但今朝淆底放左291熊。。。其實唔放都冇咁肉赤

到哂我心水價位 冇意見
睇師父啦

周五（庚申日）：天干地支皆屬金，全金之局，出現反彈。

我都你咁話 好多謝你個陣點醒左我
個陣我係沈門真係愁到仆街

其實止蝕又唔係睇幾多格
但千其唔好走左又買翻，假設0.40你走0.38你想買就千其唔好買，你覺得升當初點解要走，你要相信當初決定
贏緊走左唔好話唉食少幾多格，屌你贏緊仲話食少，你覺得仲有得贏就唔會走，總之走左再入翻其實好傻

我已股不留

I know that feel

呻多樣， 琴日睇中玖龍紙今日睇中prada 都冇入，走去玩牛熊 覺得自己有d on9

你都見證任我個陣 sad 到想喊 完全唔知點算

仆街個個都會，但係唔係個個好似肥佬咁，俾人夾到爛都企得返起身，呢樣嘢先要真係同肥佬學嘅

你地會唔會買串流睇？牛牛果個介面係幾靚嘅可惜冇時間去開戶同要入好多錢先免佣

你算叻仔啦！
肯企返起身!
宜家反而要平常心唔好hi爆，唔係好似某某兄就唔好啦

真係喊住跑街嫁

早排牛牛開戶口一世免佣，唔知完左未

呢個好中，因為早放左再入返
試過好多次就係咁

聽巴打話月尾會完，同埋要放十皮嘢先有好似係

我冇十皮都免緊

無辦法 個陣差人咁多錢 又失業 唔搏唔得

免佣一定有, 十皮係大利是

串流絕對要 極限必要
我牛牛同aa 都有

to 布兄， 今朝係我放62468呀 唉屌唔差在果1200蚊 早知揸住算， 心裏諗唔會打但一開市淆底 唉

一冇十皮就會無左串流，有次帳面-幾百落左9萬幾跟住就冇左 ，最後直接買31一個月

兩邊有咩分別

我都搏喎左 其實cfd係咪仲搏？

你買左牛牛嘅串流？好冇用？

呢排試緊金股至尊，不過得app好唔方便唔可以同時落盤

個股好難玩即市， 但牛熊又唔易玩

姐係你宜家個名改得好囉，一改就轉運賺錢兼有工開，記得做吓善事call吓g啦！

夜期又畫山水畫

已經瘋狂call g
求性交轉運大法

我都覺！當初諗住當重新開始先改名，依家就係重新開始啦

我實幫師傅裝多幾注香

我唔知呀，總之有乜都射落條女度掛，日日屌閪無乜特別感覺呀我，開心又屌閪，唔開心又屌閪囉

咪熊 兩轉 加qq 牛

你聽日係咪真係消失一日架

佢隻qq牛都未放點消失

開心屌閪 唔開心屌閪
學到嘢

晴巴話心雄，聽日要消失

好大機會今天的我打倒昨天的我

又入我數

巴打分享下 買咩 睇咩 ok？lm 學野

聽日繼續揾食

咁你個日睇得準呀嘛

猴軍一齊爬上爬落

輸左你就賴我架喇

大家overall賺/輸幾多

我冇跟到你

overall要計幾時開始

最近啦咁

見到你個名就諗起d command

呢度大半係IT狗

我唔係it狗，我係computer science master喎

一樣 ，我讀ai都係it狗，所以你都係

係香港讀電腦就係it9

唔通你都係tg group
ML谷

牛牛除左要入10萬先可以有免費串流外
仲有乜方法？

318一個月

一個po引晒毒撚it狗出黎，我唔信冇mk仔炒動物

sudo apt-get install ling.hkg

屌 無十皮就入一皮落華盛通啦！

免費串流係咩

一開戶有囉，窮人恩物

收費仲好平

有串流真係差好撚柒多，有一日開市冇串流我嚇到呆左，唔敢入市

咩係免費串流

個價識好似美股咁係咁郁

你用過就知啦，好撚爽返唔到箭頭

可唔可以講多少少

用一通 富途果d先有？

自動更新，買賣十單，睇撚住人嚟執貨囉

App黎？

什麼是串流報價? 以往睇股票報價, 每按一次制, 股價才會更新一次, 有時還會延遲十多分鐘以上. 串流報價系統, 會自動不停更新股價, 成交, 數量......等等. 舉個例子, 有時你會看到很多銀行或證券行門口都會有一部電腦比大家按制睇股票, 那個就是串流報價系統

其實間間都有，要俾錢買咁姐

睇人執貨又係冇左佢唔得

你睇吓今晚美股啲股票，click入去牛牛睇吓就會明

屌 以為係d咩

有咩好處

用開渣打買 點先串流

會唔會唔知咩黎 越黎越多新人

俾錢買lv2

講串流報價 可能明
免費串流 get唔到

有串流差得遠？

冇串流直頭唔識入貨

華盛通即係華盛證券嗎？

我冇左串流個牛熊倉 難玩左好多

打牌咁囉，你睇撚住人哋副牌做勝算會唔會高啲先

真

個app叫華盛通

原來得我禁個refresh制

你一日要refresh幾多次

我之前用牛牛係咁碌滾輪

一次入貨一次出貨
真高手只需要兩次

唔識自己跳真係想屎

Thanks ！去開戶先

股票個d由佢啦咁

對沖

我已一股不留

我e家都係滾輪手

買啦

有可以睇到邊個價多人沽/要 雖然可以係fake e.g. 700 依家個價係$377,大戶掛500k賣盤@$377.6
啲人望到就覺得好難升穿（要有人食哂啲貨）所以就排低啲沽（e.g.$377.4) 咁散仔就多人$377.4沽 大戶收貨
但當個價真係升到$377.4時大戶就搬走頭先個大賣盤 收貨完畢 就由得個價升 可能升到$380就沽番頭先儲落既$377.4貨 慢慢放都有賺

有錯請屌

差1皮炸 我信我贏到

又一個double咁滯，彭巴加油

有十皮有串流？

富途囉

我平時係睇住aastock 睇岩先係渣打入
係咪好on9

我都係差一皮，都係買左先，個幾百蚊

聽日fatfat

我都係 睇完至到入市起碼都兩分鐘

大芋唔係咁玩，係放高兩格貨再係低兩檔度吸，或者分段散呀邊俾你咁易估到

我30秒到啦 預到佢咩位
呀婆都識玩

我開住牛牛睇價然後一通入貨仲灰

暴跌

跟你入0.061走左

點解要咁做

D錢未轉去牛牛

我再喺渣打refresh幾次咁囉，同你一樣呀

下個月我返嚟同你一齊去問何生攞錢啦！
唔心急啦

比渣打個 sms激死

我玩64065 同時間入

同埋我睇期指個個網

我都係 成日收唔到 同埋自動登出

跟你揾食 彭巴

喺新濠好多支那百家樂高手，我有時都同佢哋一齊玩派到個何粒水

納dee唔升翻應該都未必啪既

吉倉過夜
騰牛幫我回左少少血

點解咁有信心

新手留名學野
今日即市個pattern好難改 無咩轉向

0.075都得

放高兩格真係好絕 有時冇大利市仲好

雀籠
舊果幾間我唔入得呀

唉，無辦法啦佢哋以前洗三副牌21點，點會唔block鳩我吖

有無去同人打poker

唔敢入呀，驚佢仲keep住個list

識我嘅無frds敢同我玩，雖然我成日都放水

哦屌出去打比賽嘛！
屌都無肉食，過大海現兜兜好過啦

係啦！
舊果幾間唔得

我指係銀河/金沙同人打

百家樂有無話去邊間好？
我以前去澳門淨係去金沙賭大細

唉，我諗我哋一齊入去何生g9g都似

間唔中啦，texas porter囉，不過多數唔落卡玩

我做跟班

發圍兼起啤，神仙都企咩！

或者同我條女入，佢打

即係邊個

我用app睇狂彈廣告

吃完晚飯 各位巴打好

你班友賺大錢賺得好癲
要以你地做目標

咁你入左牛過夜未?

準備要做雞 唔好學

唔好亂學啦！
自己研究

會窮

How much

食得咁尖

牛熊比賽無變

例

街貨量要半夜先update 有排等

布神仲未發牛熊分佈圖既？

本人只玩10000的牛熊 你地呢？

咩方向入手

他在IFC 緊錢

燈神

1000都玩

發現WMSR+rsi都有80%準
可惜冇勇氣再入市實測

62349 好野黎

睇書，睇youtube

10000 換股比例 定咩?

我買左部kindle

我唔玩個股的牛熊 睇唔切

求推介

10000手

兌換比率

RSI成日超買/賣完 回一回又會繼續
而且本身超買/超賣都好難拿捏
70定80定90都得

平定咗自己心態先，做好先落場，小小哋玩，成功率開始高先加注或者只用利錢玩，減輕壓力

佢講現錢

刺激過 12000 20000 好多

youtube,search ta works with stock market,大撚把鬼佬教你

不嬲都係買1000比例一球牛熊咁玩極限

極限

所以要加多個WMSR
再睇boll頂底
之前用依個方法一個禮拜賺左5倍幾
不過一次all in咁啱失靈就攪到依加咁
仲研究緊

你無錯係操作錯注碼姐，睇圖有七成咋，吓吓痾煙唔死咩

收到！！！

牛熊共舞

呢到係唔係得布神一人玩牛熊玩到發達？

晴巴

其他人已經輸到破產了

你呢

我幫你奶屎眼就差唔多

邊有得同你比呀 你全職炒

彭巴預聽日跌二百幾點？

跌得太少啦
好明顯係無力跌
入牛sure win

其實心態好 唔貪 肯止蝕
食格仔唔心紅既話 都可以搵到下飯食

利申 岩岩入門玩左一個黎拜輸緊15k

認真一間
上證早幾日出左三白武士 無人留意到？

港女都有三飛烏鴉

今晚應該好精彩 等睇facebook 開市跌20%

講就易
你輸多幾舖格仔就唔會咁睇
正正經經番工啦

要call了

納dee第一滴血

我隻62468呀

工咁就緊係要番啦
我堅信無正財好難有橫財

但係牛熊你唔係full time睇 裝難睇近牛近熊
啪左都jd知咩事

我以前邊番工邊玩期真係跌1000點 都唔知咩事 好彩本大無斬倉
之後一兩日升番 但個陣牛市

多謝你呀

所以就一定唔好過夜, 發上發落太波動 ,
倒不如睇機會一擊即中

我信美女牛三日日牛過都賺唔小 今日都係 輸都係profit
不過唔係全倉牛 都係put多

返工起碼可以抽身一下，阻止自己追落去，全日剩係玩股，通常都輸

ADR

呃人架

啱啱先開市.....新手真多

QQ adr

奶野了

納指做乜9

聽日又高開俾位沽？

你睇今日

FB嘛今朝已經知

佢all in中興就知經驗老到啦

道指真係好撚勁
基本上冇壞消息就一路升

人地行牛三，港女行熊一

熊軍 聽日係咪要冇運行

你睇幾長
5分鐘/日線

好多時都係咁
個pattern一轉就撞版 就算唔計event driven 有時上落市變trending或者相反

仲要呢排侵侵既動作根本係保護佢地唔比蝗國威脅地位
梗係fatfat

唔好貪，等多幾個指標一齊出signal先操作

好多人買左291熊
多左4千萬貨

食格仔有時一次cut loss唔切就輸突
一心諗住食格仔即係迫住自己big tail

彭巴
聽日點睇
287好硬wo

QQ 跌

聽朝殺上291

370買qq

納指無力反cup 今日

有時捉唔到係上落定trending
上落等齊指標就會調頭

amazon買家香港水貨舖
我都諗緊買 用離睇報紙

學到野了

FB上唔返

夜期好大波呀!!!!!!!!!!!! 各位小心

納dee玩完喇 牛三玩完喇

納指

有無人陪我牛過

就係咁我先唔過夜 聽日高開qq又可以沽沽

FB單野FAKE 左好多人

聽日又可位熊爆佢

我遠近都有 被迫過
今日水逆應是轉勢日

Put 7月 call 8月 有冇異議

道指頂唔住就係咁先

點解？

豬閪百格自己提早放左大量
冇得救，正狗閪

netflix之前已經唔好 facebook又爆

我睇5分鐘圖
WSMR 7,14,28 三條線去哂同一邊
Rsi 6日線過30/70 + 12日線掂30/70
係依啲轉角位買極限動物

不過當遇上新聞 消息
講乜都假

納dee爆了！！！

夜期仲升緊

call國指 put恒指

有無q 牛朋友

空倉

聽日靜候晴哥色奴

你唔係走左咩

Q call

點解會過 你都覺納dee 有機會反cup??

下一轉色奴

你覺得如果下個月中QQ出完業績跌20%有無機會反cup

聽日要上380呀
得10手

因為美股跌?

即日鮮

今日震走晒班熊軍
282牛準備聽日打巴

即日鮮, 唔過夜,
聽日星期五

Day trade定幾日
唔係太突然同無得預測的消息 好多時都有春江鴨 個市場已經反映緊ge
不過呢排太多野要睇住 又人民幣 又侵侵

你過左夜?

夜期未跌過跌

可能歐洲會有驚喜

301熊
完全冇郁過咁濟

跌

NQ weekly 會唔會出evening star

跌個十幾點

邊個話架
聽日升撚硬

你不如話你316熊

諗黎諗去做乜對 原來人仔又搞事

drop to 00

千跌之日

今次業續唔太好 我唔太睇好

幾日短線計似要回一回